講真如果港隊東亞杯有分落袋我認自己係狗了

watching you bro

你本來就係

我無講大話

你本身係 唔使再認

低調啦

咪能25啦

YES SIR

ok

個個都知你係羅蛇
邊使你認

Good Evening Sir!

樓上班人25到

sup bro wanna watch my ass also?

牙羅=牙cos

屌羅🐍又燈

凍死未

本身就係 只係差在認唔認

咪jer啦

下兩場屌打日本 南韓啦